如果有絲打唱依首歌唱得好聽我會立刻娶！！！

話說小弟我同個女仔本來係普通friend 個女仔好有錢 樣就唔係好靚 但好有氣質同無咩架子
經過幾次陰差陽錯既機會同佢單獨出個幾次街 我地一齊去飲野 睇戲咁
就因為咁 我發現我鐘意左佢
咁我開始同佢傾計啦 傾得都好開心 但都似朋友咁傾咁...
我發現我其實已經比佢放左入friend zone...
我真係唔想連friend都無得做 見到佢開心 我已經滿足
依家好掛住 所以求各位巴打屌醒我

耳朵懷孕了

送一個禮物不如寫首歌給你
至少裡面都是我們的畫面
數不清吵吵鬧鬧和哭腫的雙眼
當然有永遠最快樂的那天

咁厚面皮

hi bb

你用an機？

yes

iphone
htc emoji qq

真心7到甩轆

耳朵射精了

寶寶

emoji one都qq

樓主好老

你老母都係

18

冇人想比你娶

史上最臭既魚出現